{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014391",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002020544?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(간석동) 어썸 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は22:00で、チェックアウト時間は12:00です。 予約のお知らせに基づいて宿泊料金は2名入室を基準とし、特殊客室であるパーティールームなどは直接人数確認が必要であり、追加1名当たり料金が発生します。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。 満18歳未満のお客様の入室可否は提携店に直接確認してから予約を進行してください。 男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊時に身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合は入室を拒否される場合があり、キャンセルの場合は払い戻しできません。 提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので静かに使用してください。 また、客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名入室を基準にしていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室を基準にしています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "特殊客室であるパーティールームなどは直接人数確認が必要であり、追加1名当たり料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "満18歳未満のお客様は入室できますか？",
            "answer": "満18歳未満のお客様の入室可否は提携店に直接確認してから予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合は入室を拒否される場合があり、キャンセルの場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、退室措置はありますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので静かに使用してください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難についてはどうなりますか？",
            "answer": "また、客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 479
    }
}